覺唔覺保安課程應該由2日變到半年

可以學埋格鬥術,自衛術果D

蓋清輕鬆月入八萬

仲要學埋 急救 實彈射擊 生化武器洩漏處理程序
拆核彈

ive保安管理高級文憑

學下急救 同埋 簡單自衞術 都合理既